%% Преамбула TeX-файла

% 1. Стиль и язык
\documentclass[utf8x]{G7-32} % Стиль (по умолчанию будет 14pt)

% Остальные стандартные настройки убраны в preamble.inc.tex.
\include{10-preamble}

\begin{document}

\frontmatter % выключает нумерацию ВСЕГО; здесь начинаются ненумерованные главы: реферат, введение, глоссарий, сокращения и прочее.
\include{11-title-page}

\thispagestyle{empty}
\setcounter{page}{2}
\tableofcontents
\clearpage


\include{2-intro}

\mainmatter

\include{31-chapter-one}
\include{32-chapter-two}
\include{33-chapter-three}
\include{34-chapter-four}
\include{35-capter-five}
\include{36-chapter-six}
\include{37-chapter-seven}

\backmatter %% Здесь заканчивается нумерованная часть документа и начинаются ссылки и
            %% заключение

%\include{4-conclusion}

\include{5-biblio}

\appendix   % Тут идут приложения

%\include{61-appendix}

\end{document}
